年30 3:30 早收工但係...

話說收3:30 但老細話有野要同佢discuss 咁我就話4:00 要走啦，咁佢冇理我就走左之後就咁樣囉 而家都唔知點覆佢啦，個客都唔急佢自己急，講到好urgent 咁 做打工仔真係好慘